# Лабораторная работа по предмету ППСОБОИ

* Для проекта из прошлого семестра добавить параллельную обработку данных при помощи Hadoop MapReduce.
* Создание интеграционной шины для Big-data на базе Kafka или RabbitMQ. Реализовать симуляцию поступления данных в вашу систему из разных источников/приложений.
* Реализовать хранение данных вашего проекта в NoSQL БД.
* Развернуть полученное приложение в AWS.
* Провести анализ предметной среды и обосновать выбор решения для построения некоторой платформы обработки больших данных. Тема - социальные сети.

#### Ссылка на отчёт
https://drive.google.com/file/d/13QAgDslghFDpjTJpBKaSJOsOsWUBjF_n/view?usp=sharing
